====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Serait-il possible , qu ' il faudrait y renoncer pour conserver aux habitants des futures zones urbanisées les moyens de changer de profession sans pour autant les obliger à parcourir toute la région .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ possible, falloir, renoncer, obliger ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ possible, falloir, renoncer, obliger ]
deontique :: 2 :: [ falloir, obliger ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ falloir, obliger ]
alethique :: 1 :: [ possible ]
boulique :: 1 :: [ renoncer ]
epistemique :: 1 :: [ renoncer ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possible ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ renoncer ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ renoncer ]
Total feature counts: 18


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ possible, falloir, renoncer, obliger ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ possible, falloir, renoncer, obliger ]
deontique :: 2 :: [ falloir, obliger ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ falloir, obliger ]
alethique :: 1 :: [ possible ]
boulique :: 1 :: [ renoncer ]
epistemique :: 1 :: [ renoncer ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possible ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ renoncer ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ renoncer ]
Total feature counts: 18

